Virtual Youtubers討論區（477）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

一係掛住食
一係掛住睇海賊

肯定係肥毒宅女

歌新有又雞yk

今日meme review啲獨輪車係到洗next meme

呀火勁到

lm

住日本以外既EN都係COVER負責接job但唔會理佢既野仔

請繼續支持牙火

阿火值得更多

愈KY愈多福利

阿火真係唱好多歌
有o的 V唱黎唱去都係個幾首好悶

連V越反越紅

en有幾多經理人..
ina果邊有enma,火雞有jenma,死神有第2個ma
仲未知鯊咩同ame果邊係唔係同ina同一個人

holo得佢會唱咁多

牙火把聲唱舊歌好有feel

上次天使都係7000人耐久唱唔夠搵日單獨歌回
結果仲唱耐過耐久

屌你老母連皇女都玩原神

重要好熟唔會點甩

耳仔好c服

船長都係

北美3人應該係同一個呱?
始終時區相對無差咁多

點解呀火可以咁正

頭先阿火教室モノクローム真係好正
戦姫絶唱裡面最鍾意雪音クリス
以前仲課金抽

沈巴課咗會然未

火雞又有新歌cls

一早已經係
依家已經課咗18個

八九寺

死神生日係係復活節...

佢哋3個唔係日本係咪唔會岀到歌

始終錄歌製作都有返對應既資源
如果cover係美國個邊冇返咁上下人力物力都幾難搞

牙火

配埋美國既災情
等鯊魚出歌真係有排等

幾耐我都等

幾時會長都有原創歌

最緊要係city pop

珍

又可以聽stardust song

中場休息

真係好撚正

Jazz都得

haachama

City porn 好啲

真係好鍾意stardust song
已經聽到可以腦裡面自己播
歌詞都背左

Lm

岀普通偶像歌就真係喊三聲

如果可以最好係自彈自唱版本

嗰首jazz 恋愛サーキュレーシュン

諗起都濕晒

諗諗下仲有鄉村風都正

仲差2000

R&B

如果唔係啲智障支那小粉紅，holo應該都原神緊
我亦唔會因為會長被支那燒而入坑

是

不如全部炒埋一碟

又唱

又唱多次

組曲

好感謝佢地冇玩原神
如果唔係我一定唔會做力千戀
繼續課金俾fgo同戰姬絕唱

又係時候火雞想玩原神
仲有歐美on9 fan叫holo玩原神

差2000人

原神係日本同美國都好紅
但一見個玩法咁呃錢就完全冇興趣

ブルアカ係咪支那驚?見牙紫有挽

Haachama個陣問玩咩game好
啲on9鬼佬講原神係去到spam嘅level
去到有啲人睇唔過眼（包括我）話
guys, stop spamming genshin as they can't play it
啲鬼佬都冇理繼續spam

開波果陣好似差4000?佢話唱到日本6點 唔知夠唔夠50萬

Snow halation

屎撈哈

is

你要用紅SC講

493K 開波

開波嗰陣係49.3
睇個勢6點前應該有50萬

叫埋團長黎合唱king, 吳些華應該會升得快d

希望得,都唱左4個幾5個鐘了

1個鐘要加1000

佢話最盡都係唱到5點半

唱到會長開台

幫會長暖場

呢首正
啱佢唱

個歌list會唔會要唱到加紙

呢首咩嚟，唔記得咗

呢首係乜?

カラフル(オリジナルアーティスト:ClariS
搵到了

試下聽住訓個晏教先
幾c服

星期五會限好似有講過
所以琴晚minecraft先早左開

本來唔打算咁早
不過上次開平日有觀眾話要返工追唔到好可惜
所以星期日提早開

就完啦 聽埋佢

阿火真係好為觀眾

差1200

唱咗咁多首
仲keep到聲同氣
牙火有料

入會未

阿火幾時岀個人live

日左拉

Bloom佢應該都練到死死下

想入

好期待佢既表現
stardust song 又咁正

連manager都唔知咩事

好熟咩歌

佢講過開小一日都驚人轉推
好QQ

之前無乜睇佢啲直播，之後留意吓先

前排為海外兄貴畫stamp

阿雞又有新歌，四期真係野仔

可以睇下阿火啲精華先 也是好女仔 係有少少花心

所以wtm唔靠cover 自己出歌

呢首幾耐無聽過

謝謝，今晚睇
好多嘢想睇

7-2-2020
牙紫開台未

瘋狂做菜

唱咗4個幾鐘仲話唔想完 把聲唔識攰

後宮管家

睇住呀水先啦

希望今年Kanata都有自己嘅單人原創曲

Yes

垃圾有咩好睇

要打機 不了

玩緊手遊唔得閒

重話6點未夠數 夜D繼續

差900人

真係好唱得，講緊快慢歌都唱齊，仲要接住咁唱

寵物小精靈

比卡超

Black Lives Matter

火火火

彩虹出現了

4個鐘把聲重咁好

團長仲未打完BOTW

清唱gundam wing

呵柯南既歌

唱咗咁耐仲夠氣，阿火好勁
阿火加油

雖然係舊片但真係好好笑

水

隻驚唔係想玩足100%，單計神殿都夠玩幾日

小圓連發

老婆探班

老婆到了

3連$500

差400

-400

幫老婆宣傳

黎首正

呀火夠數了 pretender

channel睇夠數

係咪要直播

未F5唔計

500K

其實想知好耐 係咪因為四捨五入咗
所以阿火先睇到未夠

兩夫妻都係5個鐘7000

夾定

未F5姐
而且有時有bug,之前死神channel show100萬時，入面得991

唔知會唔會又話自己睇未夠數所以再唱一陣

歌List仲有放位喎
唱多幾首先

屌

過左未慶祝歌回

50万人おめでとう

50萬了
唱多幾首先

唔肯夠50萬

牙火50萬

未唱夠

以把聲好少女

唱左5個鐘 辛苦了 恭喜flare

頭先係咪話 chatroom 太快打定50萬人
一定仲未夠數

佢未更新到 但係個個好開心同佢慶祝

呀火

唱返首歌賀賀先

仲未唱夠

多咗260幾個會員

encore環節

黎首都算阿火飲歌

star要人

頭先有一次講錯左宜家幾多個會然 (原本係睇緊幾多sub)

幾多?

更新咗了
快 D 抖吓，飲多 D 水

好多係啲人問佢多咗幾多個會員先
佢仲問點解問呢樣

Lm TMT
希望下個500k係你

好緊張 希望係3d

睇返點收呀水皮?

應該聽日或者後日就耐久

SSS

LSTAR之鬼

唱SSS把聲變到咁得意

star有新節目

發覺百鬼都692k

恭喜牙火

做菜耐久

睇返頭先meme review
都俾小粉紅spam得幾勁下

朝早打住機聽呀火, 食飯後訓左陣仲開緊

今次耐久真係好感動

咁都叫勁？
無開慢速個chatroom重輕鬆睇文

仲唱到

阿火要encore半個鐘

至上主義フレア

無乜感覺

呀火根本就唔想抖 想唱到夠鐘

鍾意唱歌

講真以d根本影響唔到運作既野WFC

佢話唔攰, 不過有D肚餓

仲未好翻
要在休息一日

幫手炒熱氣氛

呢啲真係完全無殺傷力 最好殺剩啲短文由佢哋cap圖打飛機

好聽

星街

精靈守人op
flare識貨

有1/5咁多
但睇足全程完全唔覺

呀火真係唱得幾好聽

今次佢地刷既野咁on9
同歌回刷拍手有咩分別

NANI呢首

VTuber Fes. UnderLine powered by COMP

原來有日本版

呀火係唔係想唱爆個list

princess cafe之前比個腐女fd捉過去幫手食野
d野狗都唔屌

慢歌連發收尾...

你調轉咗

star總於有單獨event

未聽過呀麻

仲差4個

多左300 個會員

後來～～～～

真係岩岩唱滿個list

refresh homepage見到
然後禁入去見到個2500hkd上限sc

呢首咩嚟
好好聽

5點開波

未来へ - Kiroro（キロロ）

呀火真係值得擁有更多

都話sosad

支共可以擴張勢力多得班on9唔少
無論係咩層面

L&P

講真，唔少打開機嘅fd都講過，就算原神唔係中国驚都係一隻垃圾驚黎，真係唔明點解啲人會攞黎打飛機

完了

go sir

因為有國家政策和機器開綠燈喺背後宣傳，所以抄返嚟嘅都可以宣傳得勁過原版。

好似神魔之塔 同 P&D 咁，神魔喺香港有 funding 可以宣傳得好勁

我第一反應都係佢

不埒な喝采 - ポリスピカデリー feat. KAFU / Police Piccadilly

因為，真係可以攞黎打飛機

如果唔係龍心事件
而家個個holo v都應該玩緊原神

仲有雀魂

如果天使龍玩我會好傷心
不過如果holo真係個個都玩我應該一開始就唔會推

唔係有龍心單野船長仲公然開台玩艦B啦

就係佢地唔玩原神我先更加會睇

心心

咁好彩有龍心
如果唔係我肯定全holo都一定玩緊

不過不論原因啦 船長「依家冇玩」做得好係值得讚既
得彩虹V有開台玩大陸game
係值得比人反既

咦holotools 個comment 整返啦喎

開波

開始左

トワ好得意

天才

冰點下即係點解

gems

遠月十傑

長谷

文西

買左等睇

又有on9 game

speed RPG ok?

SSR 啲3D 好高質

35建設

原型真係唔靚

狗玩嗰隻咩黎

糞game

トワ3d好cute

狗笑到爆咪

用滑鼠玩

水科葵

Rushia會隨機reply fandead
不過唔多

比想像中更鳩

自動打仲要秒殺

我記得仲有芒享獸醫同艾瘋唔知乜
Bio6個香港D招牌全部都係gag嚟

講係RPG, 但除咗交通事故外都無敵

你地up 乜鳩我聽唔切

d配件應該要有耐久驚同細狗觀眾啦
仲麵包

兵仔台詞快到skip

koronesuki (紙片)

唔靚咩
定係我要求低

WINDING ROAD

完?

半個鐘完

仲有minigame
睇黎都係on9驚

呢個設定已經2019年
我2020年9月先入連v

未拆哂都咁多

pomme

DD課長

牙火有冇唱SH歌
見過有精華係SH only歌回

spam完都冇人發現佢spam咗
咁咪唔會俾會長ban囉
支又贏

呢個杏仁しずく又幾好聽喎

明明人地真係麵包狗

為左出到spam 扮正常留言
咁仲算唔算spam?

有無人送過野比V

寄個信比會長同團長

同黃扮藍差唔多

少聽佢
我pomme多d
嚴格黎講hachi>kano>pomme>other

牙狗變左minigame耐久

今日到貓鴨頭痛開唔到台

狗應該行緊呢條
但不停行錯格
藍色之後要落返中間，再向右去出口

兩個我都係今日先識

MIO媽啲笑聲真係好正
會自然咁跟住佢一齊笑

winning son

耐久mini game

對奶夾起上嚟都幾大

「成るようになる」

神魔廢到笑
之前話新黑金最少用到一年
之後無左回事

さくらんぼ (Sakuranbo) - 大塚愛 // covered by 松永依織

我仲諗住會唔會 成るようになる COUNTER

原來今日係遊戲部最後一次生放

爸爸

做咩木口呢期個個都耐狗

之前已經有睇開佢啲畫 係最近先知佢係flare老豆

間公司自己攞黎

唔見唯花？

唔記得提免費仔時段

呀星編輯力真係高

玩到連同伴都好驚咁

真係好中意手繪

免費仔時段已完

HOLOSTAR個到邊個名都唔改叫PLAYER

remake 過正賽ranking table 真係好重要

42分鐘

102分鐘

特登整精華一巴一巴車落阿水到

Astel叫到

4期除左會長外其他都換晒2d 2.0?

連贏兩場第一

SON完全唔同LEVEL WO

星街瑪車成長之路

バラライカ

係
但會長都講過佢個2.0搞最多野

牙紫潛水耐狗

星街應該剪埋呢條片入去

多得呢句先冇panik
呢句真係好緊要

耐久玩支那game

衰妹

今場成功追返

呢張好正

RAG三個都唔開台

anti 變金幣了

唔係說係改編電鋸人咩

突然諗起要半年之後holo個公式動畫先會有nene

今個星期既小劇場呢

今日 utube 演算法先帶我見到 原來船長上個月有訪問過 yagoo ............

差啲miss 咗我單推對像出嘅片
強烈要求條片應該放埋上 yagoo 自己頻道

話說 yagoo 俾人訪問時係咪俾船長用刀喺背後隊住?
眼神閃爍 又言由衷咁 一句 twist 幾次，最後仲要英文字幕 同佢自己講嘅內容唔同嘅喂???

我合理懷疑yagoo 條片係受威逼下拍嘅

出咗啦

聽astel鳩叫

原來446果個就係，同本時既畫風唔同攪到miss左

唔記得提
詩子同尊唱緊

幫會長裝個鼻需要好多人力

講開又係，真係潛左好耐
阿鬼都勤力過佢

btw，唔怕啦，有個仲潛得耐過佢地

VTL

量子雞湯眾：嗱 我冇幫過手架

懶鬼眾：First time?

等等聽下他麻唱歌

起碼叫過twt上過水咪算係咁

放心
最後都係無鼻
如果有鼻我就囉sc獨輪車車鳩死會長

佢話依家冇機會直播有好多嘢想講
如果真係咁bloom之後應該就見到架啦

唔係holo架

呢排會長咁鐘意玩野
真係咪撚咁老定

點車法
牙幣50SC二百連發？

本身個人就病緊，加上家陣咁忙就由佢
至少得閒會報下平安咪夠

關心牙紫開台區

35個魔王城幾高質

【COVER】Ref:rain covered by te’resa

sc預備

陣間個鼻大到好似量子雞湯咁就好笑

又嘴烏頭

好誇張

邊個唔睇邊個就係鬼

反烏頭大聯盟成員出動

百鬼組心態

waiting

烏頭上過水未?

35即收台 好黃

全lost之鬼

百鬼組嘅心態係無人能及

好女仔35收台讓路俾會長

RBC開台

開始左
今次記得kondragon

beatbox

又做返萬人台

見自己整隻game有人一定玩到爆機
緊開心架

等睇有得變做龍

要人

呀狗都收台 好黃

依家咁講先發覺真係好窄

會限

會長眉毛同Shion邊個勁

你老味條眉

小學生條毛好玩啲

隻羊真係好似俾人折頸咁

會長依家似老人家學後生女
船長feel

郁唔到

真係好硬

有冇20度角

miko收台但係仲係game入面

條頸好硬

老人家骨頭硬

其實Kanata意外地成日郁
可動範圍唔算窄

平時都唔覺かなた郁得多咁

真係好少

條界

小學生個條自由度好大

黃到金！💛

好大隻羊

わため

佢鍾意左右郁

Thank you for watching

拎隻羊玩

天下武功，無堅不破，唯快不破

可動範圍測試

Watame個可動範圍本身真係好大

會長依家好似PE堂度自己柔軟度咁

其實係羊個可動範圍大過頭
可以fing到咁

平時會長啲頭髮跟住fing都唔覺咁窄

膊頭

痴線窄到
真係老人家黎

30k同接

這媽媽羊騷味太重了

比平時多個零

由底邊升上三次組織嘅感覺

會唔會係因為手機做capture
太大動作會超出鏡頭範圍

真係好鳩

佢係hololive最窄
其他人都冇咁窄

本身個LIVE2D邊個整

柔軟體操

換樣嘅同時仲有流水SC 係咪汗嚟

對波會唔會都解放呢

可動範圍已經係以前一倍

會長！

上下左右都得
真係進化左

真係好大範圍

可動範圍大左好多

有鼻！！！！

仆街有鼻

有鼻

終於有鼻

睇埋個石頭波會唔會搞埋

左右郁有鼻

薛丁格的鼻

真係整返個鼻

呢個係計家用3D定係2D

都話左唔好咁撚老定架啦

郁得好多

等睇SC毒撚車

ref

又有人要找數

推

NOSE!

係咪換左羊果個L2D師

又有得binc

好靚

慘，仲要同一個post
圖都唔洗cap

好撚正呀

好唔慣有鼻

表情都豐富左好多
仲可以向下鑽向上望

笠水請排期

個鼻好鬼 :^)

會長咁cute既 新既live2d

blk左條傻閪
好彩有你

即刻pin左先

對眼精靈咗好多

lag到想課sc都要等

塊面多咗啲嘢

原來GooglePlay餘額可以用係SC

真係好睇好多

靚左

潛建左個鼻

終於唔係紙板

個feel少女咗好多

課sc都要排期？

個畫風可愛咗
更愛會長了

SC多到Lag

清楚龍

對波都係石頭波

力 千 恋 不 可 避

好cute

會長靚咗 後生咗咁

真正L2D

USDA只有石頭

SC獨撚車 渣架

屌
咁個sc要load 10秒

好婆

GIF, 有鼻

如果有埋眼鏡就真係正

大大個鼻係到

食飯未有時間睇, 會長有咩變化？

coco kaine幾時有2.0

隻DD真係長期睇V

比slow mode封住左既獨輪車

多左個鼻

好似蒙蒙地咁既
zoom太大?

Ollie出現

睇咗公主未？今日出咗片

星

可動範圍大左(可以上下左右咁郁)
表情多左

同埋最重要係有鼻

你打得j多

好順

有鼻之後似鬼妹

噤到而家先第3個sc

就算會長靚咗青春咗我都唔會做佢嘅力千變㗎

會長真係可愛咗好多

個鼻唔同角度唔同大細

你架毒撚車咁渣架

你架車真係好廢
直接掉5個上限算啦

wa

可以好似Rushia咁向上望
或者好似Kanata miko咁左右搖

JK左
次次2.0都比人話舊靚過新
今次新好好多

會長變到咁正點算

三個點叫車

個嬲樣

幫老婆做攝影師

baka mitai

做力千變

雖然都追左一排po
但都重有D專有名詞睇唔明
獨輪車,獨角獸同力千戀其實係點解

阿羊個表情

小粉紅都ガチ嘅話點算

高潮眼

會長係咪又要養新一班gachi

會長：不痛不癢

吸左asacoco個樣

大叔龍

SSR把聲同平時唔同咗嘅

會長今個月一百萬冇難度了

かわいい

第一張好Watame

攝影師

真係好正

條尾好正

咬肉真係好正

又係咬肉襪

好想咬落去大脾舊肉到

好淫

THICC

對腳正到

原來會長下半身咁鹽濕

好想比佢夾

l2d整到可以3D咁
THICC
個大碑

EN係咪冇人po會長

原來條裙咁咸濕

獨輪車：支那人用黎洗chatroom既工具
獨角獸：處女情意結偏執狂毒撚
力千戀：當自己個推真係戀人咁看待

原來側邊會露肉

正月裝係咪冇新LIVE2D

又拎羊出嚟玩

真係好似隻羊

力千=日文ガチ=gachi
方便打同字形似先叫力千

是但啦

去到羊個級數

贏左Watame

個樣好似想食左隻羊

贏左羊

牛逼死了

西班牙鬥牛

獨輪車 = 用程式洗chat
獨角獸 = 處女廚
力千戀 = 宅宅當佢係二次元老婆

牛年一定牛

唔該曬兩位巴打

はあと又強勢回歸
唔知邊個快啲1m
會長領先幅度細咗少少

睇黎今日可以擇名邊個黃

同官號一齊100都唔錯

排期請搵我，我負責搞排期

例牌EN定先

兩個一齊1m啦 反正會長係心豚

ロボ子就嚟6k同接

心豚浮緊

羊 NENE 火好似係NICONICO個邊撞緊

又係半夜偷走出嚟嘅心心

唔係搵呀媽茲卡污墮

原來新L2D就係羊果個做

呢d時候就見唔到班水粉出黎叫唔好分黃藍

福利時間

Akaihaato
安眠

做社畜睇唔到

真牛

DD喪 黃到金

開車未

個個係冇排期就笠水，正式手續應該要搵我排左期先可以笠水

呀祭

隻手都郁到

好少女

力千戀不可避！

ara ara

佢架車廢
有冇車都冇人知

EN 水 去左邊

特別係EN

頭頂有2粒星

真係可愛左好多
好可愛

痾屎

等陣拎部華為覆你

Gachi

藍絲音

傳心師出動

轉推都懶轉，比個like做戲

又唔係老奉要retweet

4千人睇完一陣就走
一定唔係桐生會

得3個SC就話車鳩死會長?

唔收貨喎

嘩小氣到

英文凸待

3個都叫獨撚車？

我想佢地同一日百萬

佢like條友關咩事一

三輪車

Minecraft

完

仲以為會接住落SC時間

冇sc

今日又會遇到haato了

唯有聽阿女

冇新節目消息

係咪真.夏色來？

應該係 佢成日都周圍SC咁

聽講三月

RBC咁多人睇嘅?

深愛

脫離底邊之列
淨返會長同公主

少有星期日以個時間得兩個台

牙船 冇肌肉對波重 博頭痛

Pish

姐係瘦底大波

YAGOO：船長係一個兒童不宜嘅idol

睇完會長繼續做
miko真係算最支持會長嘅之一
一復歸就collab，幫佢做thumbnail，勸佢參加運動會

哭了
想像唔到如果真係換皮會唔會再升

Miko不嬲好女仔

N支A：
公司叫姐
會長邊有朋友

NENE脫支奶

無其他台9點之後唔知有冇

自由的座長

又唔見公司叫水同en

可惜都係要活在陰影之中

牙船原來因為武肺唔搞off collab過夜？

講起原來阿水有三日無開過台
尋日mc重臨時取消左

講起個柒頭皮無啦啦搞35就嬲

因為佢無讓路 比會長
佢地兩個不仲

9點要做看更

Tama高音到

去Cn了

正常呀
會長同天使都講過因為東京緊急狀態所以holohouse唔搞off collab住
如果搞隨時比anti燒

靠你頂住先 我仲睇緊Himehina個live

收島風
支那集資買皮俾佢走

RBC D尖叫.......

today is many many people talking. Today english no japanese

老豆失格

他麻唱歌

Diu no chinese d fd

失格左好耐
不過每次歌粹我都有聽replay

會長頭向下往上望個表情
同Rushia一樣殺傷力好高
不過平時好似得Rushia習慣性會向上望cam
其他人好少會做呢個表情

場2nd live rbc水準好高

船長真的好勁
其他木口V 開雜談, 人數都跌幾千, 船長開雜談人數係升

雜談王喎

咁船長主力就係雜談

Ok明嘅
每次歌回我都唔係準時

9up之鬼

話題源源不絕仲要講得好笑

邊個同佢吹緊

但係去人地屋企真係咁都燒得咩

Gwel 黑人

Japanese government 笑到仆街

兩公婆每次都唔商量就撞埋一齊
又要影分身

燒得

羅密歐與灰姑娘
童年回憶了

想像以上既好聽

Do you like 安倍晋三?

佢要燒 有咩唔燒得

因為佢地唔係普通人
係V

真係三動

太睇少日本人

未見過自肅警察咩
班anti走出黎話緊急狀態重開聚會之後燒既就唔抵

打麻將食一次都燒

個鼻

無啦啦係度講政治

日本人燃點同牆國人一樣咁撚on9㗎

Economic down Health up

食糊比人話搞屎棍

日本anti癲起上黎燒到特定埋你住所都得
依家係唔想俾人話大陸人先收斂，俾佢哋捉到會長痛腳又唔會俾人話係毒撚車仲唔出盡全力

Cls

I like sushi

咁又係 到底係對V啲嘢特別易燒定係全部嘢都咁

凸緊果個啲英文

依家rbc 船長
9點：座長 miko 446 iofi 祭
10點：天使 會長
10點半：劍蘿
11點：haato

5點半：wtm

今晚應該3個mon夠睇晒高峰期

人紅多事非

阿女四月

係全部野都可以咁

可能牙輝仲好過佢哋

臨近LIVE 少左人開台

炭治郎？

Condom呢首咩黎
好熟

樹大招風
少眾時期holo以前可以做的依家都變到唔可以

全部

我今晚就唔開影分身
唔夠mp

光るなら

公主入院
lamy 星街養病
鴨貓頭痛休息
狗早開台去瞓教
火羊ne係nico

凸文野環把聲好熟

抱住天使猩猩

依家先發現獅白都po咗幾下會長

之前有sub

笑撚左
阿水之前玩過果隻game得兩個日本地區既人買

Do you a japan?

座長都玩緊

呢隻之前唔係ぺこら同狗都玩過咩

佢

剩係holo都唔止兩個啦

BFF

突然！大小姐！

Condom

ID凸

勤力過紫

大小姐又開工

Ayame最近咁勤力嘅

定係計播完果下

屌個英文凸待好撚好笑
D英文係ANGEL方假個LEVEL黎

係咪之前俾人認左Indonesia 做India 嗰個?

今鋪真係駁唔到

月初衝時數

一開始睇錯以為係Haachama同Haato
仔細睇東方黎

2個up緊乜

好似係

百鬼自從消失3星期之後，明顯係勤力左同出現時間多左

唔通分咗手

好鳩

𠵱家做野 等情人節申請休假

space godzilla

你睇V睇上腦
我第一眼就睇到Alice嚟

又忙住同男朋友仔做菜

Virtual Youtubers討論區（478）

2月14唔開台既都係鬼

到底他麻個新人tag幾時先甩得

2月14邊個唔上黎都係鬼

I am old

合理 啦我E+開多D台 情人節你地睇第2個啦

Kanata開台我就一定係度

小氣簿ready
邊個唔開台就係有男朋友

就黎啦

Lethergo申請定都得 唔好比佢好似上似咁扮報數之後消失

2月14鬼都係唔開台

How old are you
I am normal old
Thank you banana

主席我要求點人數

我冇女
到時可以幫手擇名

啲英文仲廢過日本人

5月26有2nd album
6月27有新live

好想去日本

Ina講冷笑話真係好可愛

..屌台狗同支那人真係一鳩樣
班友好撚鍾意問個CHATROOM有冇台狗/支狗

擇v擇會然

你去搵返香澄囉

哇地震了耶

我都冇，可以當值幫手排期

14號朝早開一個鐘 夜晚做菜

我見過有中文指示廚同中文anti之後已經見怪不怪
Kanata 個次live搞唔成個垃圾台仔仲係度串人油

沒有lamy的第一天

周央

真係叫ina同阿鬼開個爛gag聯動
應該幾好睇

屌日文黎GE

87604825

利益申報 我同towa岀街唔上水㗎

Angel方架

邊做菜邊開台

一陣佢就214開台

英文？

where??

開個情人節清痰節目

某隻貓已經直接放棄英文

玩 tetris

[非V]

邊做菜邊清痰

Noah

iofi 座長開台

幾時有瞓醒condom睇

中間個個都會下neta
唔知noah會點

飲醉打apex?
食到雞就好笑

miko 446都開埋台

拎住兩把劍唱歌俾你睇

邊個凸緊

看更time~

成瀬 鳴

一樣

iofi又開唔到台？！

阿女

遊戲部係我第一次睇V
第二個係絆愛

唔好提遊戲部了

咁大粒

我因為佢地學玩pokemon pvp

醉酒apex 三人組好嘈

貓

ssr果舊野會唔會拖爆holo ser

希望佢哋四個終於解放
嗰陣好開心

まつり好高音

剩係醉祭已經爆咪

好過文野環